（急問）唔見左護照三星期內拎唔拎到

買左機票先發現唔見左passport
但7月頭要去台灣
拎唔拎得切？

正常就得
12定14個工作天

但係你重要去報失喎
如果報失左再極唔知會唔會又耐啲

要試，我都試試ok

10個工作天
要整襯早

係入境處填左張紙 個職員話要4-6個星期

使唔使話要咩原因？

推下先

咁可以安心留係香港啦

有冇BNO?

冇呀 97後出世

同職員講會唔會可以快啲拎

點唔見先 搵清楚啲啦

唔見左起碼要成個月

係屋企唔見
執完屋之後唔見左
唔知係咪唔小心掉左

佢會內心/正面咁恥笑你on9
所以你都係唔好諗了

同俾機票證明會唔會有得快啲拎？

留返啲錢call g

俾佢恥笑冇所謂呀
最緊要有得拎

比人笑完都冇 咁你重做唔做

去台灣做咩先？
如果死人淋樓又有證明都幫到你嘅
如果去玩就

利申：做入境

去玩

我試過，七月頭應該唔得，ID要用兩星期查你個passport有冇俾人盜用

個職員睇完機票證明
冇問我點解要離開香港
係咪唔大機會批快證

巴打幾耐先有得拎